屋企裝修神枱 需要移走 應該點處理

屋企就嚟裝修
要清嘢但係有個神枱 想移走
有冇人知道應該點樣處理?
多謝各位

燒咗佢

用力搬

要叫法師入黎做完野先可以搬
千其咪亂搬

用童子尿灑係神枱四周圍辟邪，
跟著用紅紙黏住三支香，
癡喺神主牌同埋神像度，
用紅紙封好。
搬個神位嗰陣唔可以直望，
只可擺係頭殼頂頂住。
之後你點搬都得，
不過安神主牌同神位嗰陣掉翻轉來做。

掉左佢

紅紙包住，放係廟宇扔